如果今屆世界盃有得選最廢11人

GK:迪基亞
CB:碧基，甘美治，洛夫雲
MF:馬斯查蘭奴，美沙，梅拿，普巴
FW:史達寧，米利克(牛奶仔),法卡奧

不服來辯

巴拿馬（全隊）

中超上晒榜未

洛夫唔算啦

洛夫雲好撚勁呀屌你老母，高波包曬

添姆雲拿
卡拉斯高
連加特

懦夫雲
冇睇波

神鋒沙拿都無份

普巴邊忽最廢

普巴最廢

卡路士山齊士呢
三場兩12碼

洛夫雲 法卡奧都廢?

樓豬真係幾on9
上面是但一個都屌打巴拿馬，突尼西亞，沙地亞拉伯嗰啲啦

普巴上場係咁長傳好準喎

雖然都唔係話好 但一定未去到廢囉 哥撚個卡路士山齊士就真係廢啦 停完賽出番黎之後哥撚冇好過

支聊斯高 黑鬼山齊士 實有份

樓主唔識沙地巴拿馬D人名

教練：森保利

計十六強最廢算喇
非洲球員UP得出幾多個

奧斯爾

妹巴頂多係妹多咗未到廢

馬高斯貝治

埃及

Lovren世界盃邊撚到廢

Joao mario呢

達斯拿？

馬斯都廢

普巴換2&b啦

高基

隊波樓豬一個就夠

洛夫 普巴 法卡奧唔算啦
達斯拿 利雲 呢

路夫雲 普巴
其實你有無睇波架

齋計熱門隊

-----------------迪基亞---------------
------------保定------法斯奧---------
Fagner-------------------Tagliafico
----------Witsel-----基迪拉------------
Meza-------Draxler------卡拉斯高
------------------Aspas-------------------

仲有 史達寧 雲拿 Pavon Guedes 呢d
好難揀

屌連卻佬都無？

Fagner唔差

250

普巴花膠

我都無

GK位冇爭議

GK : 川島

米利克

馬斯其實算廢但唔會係最廢果堆

Fagner仲好過丹泥佬啦

波蘭神蘭出局世盃

唔表現好
但都唔叫序
起碼2:1幫手贏澳洲

卡拉斯高

巴拿最廢，三戰全輸
沙地衰極都贏左埃及

利雲

澳洲個場就算啦

巴拿我覺得得爆炸頭隊長唔差

老虎你最多笑佢係利柒
踢國家隊佢真係老虎黎

要留個位比利雲啦

皇馬全隊啦

洛夫雲，普巴都講得出

笑能死人

美朗都無

龍門迪基亞

後防 埃及2，7號，巴拿馬4號，沙特5號

中場 卡路斯山齊士，美沙，查斯古特，巴拿馬20

前鋒 馬古斯貝治，波蘭廢鋒milk

巴拿馬隊波 成隊好似打開rugby咁

一睇笑撚左出聲

佢係利季尾都變左老虎啦 歐聯決賽佢同雲迪克勁撚到

利雲先係真小花 拜超神射手踢國家歐聯隱哂形

dx xxx
Jxxxx
lxxxxxx
rxxxxxx
yxxxx
lxxxxx
mxxxx
fxxxxxxx

係咪有咩意見

丹麥個 尼古拉佐真遜 廢過花膠好多啦

單刀唔入 運動戰0表現 互射12碼射腳波都好似傳比龍咁 仲話前荷甲神射手

美沙認第一冇人認到第一

認第二

卻奧斯
添姆雲拿
美沙
迪基亞
碧基

個榜一個中国球員都無 不愧為足球強國

沙地阿拉伯全隊

集思廣益完之後, 用fifa18砌咗出嚟
大家睇咗先,有咩唔啱再屌

有冇尊重過古里路
佢踢到咁都冇得上榜

普巴唔突出都未去到最廢呀

隊長一定係美沙 能夠排先咁多個球星

三大廢龍：迪基亞、卡巴尼路、川島永嗣

直接巴拿馬啦，呢隊嘢根本唔應該入世界盃。

老虎冇自爆

只要有一次成功撲救都好難廢得過ddg wor

計強隊嘅話一定有美沙份

紐亞(前鋒)

美沙都入？

冇添姆華拿所有陣容都係9Up

基士文都冇乜表現

c山齊士 對日本2分鐘紅+12碼，對英12碼

有啊

卡巴尼路

車 曼 我就知 利真係靠你指點

自膠 以為你講法卡奧

懦夫雲係國家隊老虎上身咁都叫廢

山齊士

btw普巴踼得唔差

無奧燒

無美沙?

班非洲隊都叫控到高波 美沙就真係差過哂班非洲人

全隊德國

美欺同鄉美沙呢